到底買唔買ps5好

上年想買ps4嚟玩monhunt
個個都話傻嘅等ps5啦
等左成年終於準備出ps5
結果又話第一水唔好買住
實好多問題

我唔想再繼續用部玩lol都會lag嘅pc打機
又想早享受 又怕蝕抵
有冇師兄分析下

等PS6先買

等ps7先買

PS4 咁平...你依家二手買番黎玩半年乜都值番啦
到時再二手放番出去

sony野...早買戇鳩鳩
利申：
仲玩緊元祖ps4, 要自己fix 彈碟問題

ps5 第二代機會好啲

PS6 就快開始研發

再等下一部更好

等到第二水不如等pro

個陣PS4等第2水要等幾耐?

幾多歲呀仲打機

有需要就買，又唔係貴

pro先二千零蚊 有咩需要諗

唔好 慳返d錢

你而家諗定等ps5出pro

之後再等ps6

睇定先啦 ps5 pro都唔值

再等ps6 pro

買你就買啦 咁撚麻煩既你

等多一年至買

早買真心on99
彈撚到我扔爆手制

買4pro
等5pro

認真答
約埋其他fd一次過買
個陣自己買左ps4
都要開返ps3同fd online打

早買早享受 唔洗理人

今次唔驚啦 有得兼容

我都係第一代PS4,不過係後期生產型，已經冇自動彈碟呢個問題啦！所以買遊戲機真係唔好買最早出果幾批貨，等一排睇定D先出機就冇咩大問題啦！

小朋友先做選擇

二手ps4幾百蚊就有

PS4初初出頭一兩個月就買左，到今時今日都無事無幹
部機有無問題，都係睇自己好唔好彩姐

你地點分第一批貨，第二批貨咁

元祖PS4
除左風扇好似轟炸機 同換左2Tb

打散左清塵一次

正常使用中

呢個問題好比肚餓果陣問：「食唔食個下午茶好呢？」

果幾千銀真係跌都跌左啦，死咁多腦細胞諗啲無聊野

唔好買

買pro我等埋ps6唔好

元祖PS4
換左SSD
冇彈過碟
係試過一次自己開機
仲有兩三次自己Sleep
清過塵又好似冇事
應該個開機制入左塵問題
等ps5換機

買PS6又不如等埋PS6 pro

未知有咩game買黎托7
玩番ps4堆game用ps4玩唔好

買switch
買ps淨係買game買窮你

仲mh,唔係有新任都唔會開

真心
唔好買住 得出pro先
但pro第一水都唔好買住
大約有消息出ps6個時就入ps5 pro

咁依家仲未買得pa4 pro

Ps5 外型仲未出

等PS8先買

你唔係真係聽班院友鳩 up 吓哇

咁不如宜家買 ps4 pro
你都 on99 既

Ps6 pro我不如等ps7

其實由PS4初期聽到而家都仲聽到呢個概念
所以先好奇問下全能既連登仔

等多一陣啦
就出PS6了

咁耐你都可以唔買ps4,其實你都無乜需要買Ps5
可以等6

都係一個唔錯既建議
不過樓主係問ps5

如果同ps4一樣情況
應該又係炒到飛起加無驚

將連登仔既意見相反咁做就對了

買PS5，你班窮閪有錢咩

2手ps4玩住先lor

初代PS4 版本的確有呢個設計錯誤問題

但問題係咩叫第一水
所謂既第一水唔係幾個月，而係以年計
同叫人PS6先買有咩分別?

嘩好成熟

邊度買二千零

呢啲咪叫多事囉

幾千蚊諗左諗右

問下你自己，連電腦窒都唔換，
跟本就唔想買新野，關人叉事

拔出小銅片就OK

最安全等三年冷靜期，2025先好買

等PS10先買

慳住慳住咁 點打機?

2047先好買

奶共喎

之前賣左ps4, 啱啱又買返部2手pro 黎打， 千幾蚊，食餐飯都無左啦，諗乜春

兩三千都要諗幾年
咪撚打機算啦..
要玩就即買, 唔係好想玩咪唔好買住囉

電腦玩唔玩到

話你on9 驚你嬲

買ps4為左玩mhw
咁你隻mhw都幾抵玩

邊到入PS4 pro

Carousell 1700

我都係為左玩mhw, 見佢免費down 即買機

點解唔pc+手制

唔好買，唔好同我爭！

因為鐘意灘係床打
同埋電視大好多，爽d

等PS7 不如等PS7 pro

洗鬼急 不嬲新機都有過渡期 睇得啲先買啦

電腦撚一定屌鳩你，佢地平時用Microsoft word都會駁50 吋電視架

岩呀，有一批人仲等緊PS4 過渡期，我係我就睇定啲先，PS4 pro 仲有好多驚4K 低FPS, 老閪都等佢全部支援先買